THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE[13] 買PCS的情書賞你抽5th的權利

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新post感謝一巴打提供副題

成功到達新post

我的志願
月尾FES 10連齊3張限

留名

？「你好像少左兩個零喔」

pcs匙扣

劉明

השירותי

碌左個橙入黎

當年FES限唯出果陣射左12500無償石,咩都無,心有不甘射左10PACK落去,都係無FES限

10packs

仲要只係得1隻手既手指頭數晒既SSR

經此一役以後唔撚再課金

課左pack 抽唔到算

屌你說好的2倍呢

辛苦你了⋯⋯

想要唯,先出ウサミン,再出周子,再出ウサミン,再出周子.最後先有唯
拜託唔好一次up咁多隻

你完全俾ちひろ看穿了⋯

串鳩ME

點解兩張唯卡面都咁 咁好J

Fes嗰張心口個❤真係

都係10pack左右
cgss射歪好恐怖
如果一開始有唯嘅話就收得手

社畜留名

我連FES限都唔見

較喜歡未突連身裙

建議用ミラクルデレパシー觀賞

唯又幾吸引下

冷靜喔⋯⋯你忘記了上個post一眾P的忠告了嗎

兩倍3隻pickup其實要中目標仲難過冇兩倍中恆常pickup

用隔離granblue的例子

新POST就report晒上面班友

いいぞもっとやれ

囗裏說不,但我隻手開始唔係好誠實

咁多次限定淨係中過3次
第一次係第一次限定既萬聖節加奈子 個陣又高興又嬲
第2次就係比老母抽既楓2.0
第3次就係上次衝尾門中既限紗枝

之後冇了

限加奈子係目前為止最強補血卡
都叫做唔錯啦

當你想要愛梨但佢出加奈子比你個陣就唔會覺得唔錯架啦

ん？

いい…すごくいい…

杏呢個表情...呼...

性能上加奈子係強啲嘅
MV性能ありす一擇

新po留名
差5000分今晚肝埋佢算

其實我都係覺得常恆套裝襯奈緒多d

性能不過是裝飾，上面的大人物是不會明白的

2倍嘅從來只有絕望感

頂你我想要周子啊， 個陣3萬無償石抽唔中
上個月想抽喵森又射錯飛鳥落黎

一對

我都覺得好多恆常靚過限
俄妹美穗加蓮

雖然唔一定
不過限早過恆常出嘅話就機會大啲

btw加蓮個人覺得限係屈機

藍子,美波,麻油

加蓮我覺得限靚D

芳乃兩張都係天使

話說新年個陣超得左俄妹番黎， 但係前兩日優惠抽又抽中左
咁係咪愛啊鄧不利多校長？
利申俄妹P

你已被選中

普京is watching you

講起超得
暫時超左3次都未試過之後抽返重覆
算幾好彩

黨is watching you

恆常加蓮令我愛上左佢

收檔

超得選周子
後抽第二張
Fes又兩張

我想問下中間哥啲ダンス ライブ值係做咩？

ライフ=生命值=HP
三維係能力值歌樣舞

打歌bad/miss 會扣血， life愈高愈唔易live fail
紅藍黃3色係屬性， 簡單d講只要屬性愈高配合加個種屬性既技就會高分d

好彩第三首唔係ウサミン

啲歌咪有分cute cool passion 咁關唔關事？

其實唔難
難FC啫

滿血

你打前果兩首都滿血，出ウサミン都難唔到你

前面兩首加埋35.1 level都睇到你keep到combo啦仲扮慘

志希首歌落我手就死左九世啦

唔出ウサミン 但係出首m@gic

有帶補血啫

簡單講同色能力up
Cute=粉紅cool=藍passion=黃

其實斷得好勁
最後nice bad miss 加埋過20

都係唔難,全部都只係開頭/中間斷

剛剛令我微笑的setlist

呢幾首我帶補血都實過唔到

偽TP

tp

いいね！

小知識：moba超歷史悠久的unit TP的centre係加蓮

抽歌抽到TP+奏+小梅/周子3首就真係

斷combo 3傑

其實ME直頭係唔記得佢地點排

參考

我心中TP center 永遠係加蓮

幾時先有機會setlist見到pcs

奏同周子而家我有啲信心
但係另外兩首根本冇解

無謂的知識2:
當時動畫版變左凛做centre果時2ch d人係討論串度瘋狂暴動左一陣

奏自從FC過1次後就打唔返,中後果堆烚ME右手殘廢

小梅個堆掃玩咁多次都係心諗WTF 奏反而頭尾好易BAD/MISS

奏根本係運game,整隻game最多誤判定的歌
有時候分分鐘唔係你問題係佢問題

3rd嗰陣冇加蓮

黑影追思

4th齊人TP唱TP正撚到

幾時出BD

加蓮は死んだ、もういない！
だけど、私たちの背中に、この胸に、一つになって生き続ける！

加蓮が果てたー！！

lm
BD出嚟抽SSA

100連冇SSR

常態

仲未到止蝕位 快D入多幾PACK

請問有冇巴打會抽完CODE唔要隻碟?(ラブレター),我淨係想買碟唔買CODE

其實佳村幾多歲

唔準問

永遠的18歲

FB有人60蚊連特放緊

21啊,

有冇方法可以聯絡到佢?

巴打係咪要碟？
送都得

BTW z1 z3 都係我嘅, k?

Z1都要咁重口味

真?感激不盡,btw 我唔賣女

Z1 不知幾正

不過廿號左右啲碟先返香港
你等唔等到

等到呀

巴打你有冇用telegram?
我可以留低條link等你聯絡我

無得pm 你要嘅email 我啦: iamsoopyup@gmail.com

無用

thanks 不過樓上有巴打話送俾我

話說日本仔估緊今次fes 係 杏拓海小梅

分享好音樂

推坑介紹好女仔
積福抽飛戴擔當SSR

唔會咁快3.0既

我覺得三個裏面小梅應該命中率最高

Cu枠については誰を予想しても限定2種となりますが、ここで杏としたのは私の第六感です。
^個架仔係鳩估杏
sosad

唔準咁快出杏呀

出現了

買code 送碟

係
買情書 送機會

好耐冇見

其實Cu真係有可能3.0
因為除左乙倉已經冇人係出左1.0又有cv
(乙倉把聲其實都未知幾時會實裝落cgss)
然後我覺得下個雙限應該唔會係Pa, 因為已經有兩個
所以可能係Cu出一個一普一限嘅3.0加一個Co而家只有一限嘅2.0
Co最有力候補當然係我個女ありす同kwsm

以上無責任鳩嗡

FES限一定係3色

Pa如果跟返嗰個人嘅法則揀只有balance型恆常嘅話
應該得薫可以揀
另外如果Cu真係3.0可能會出智絵里?
因為1.0已絕版

不要

迫我allin

或者期望佢出1.0左唔係好耐嘅ゆかゆかのりこ其中一個?
雖然我覺得呢3個你都係會抽

你相當了解

Cu無論係邊個你都會抽
你已經沒有退路

其實會唔會爆大冷嚟個NNNG

NNNG都係要抽

Moba對到而家有感情

雖然暫時齊曬NG，下次唔知10packs之內能否命中全部

難D 咁多PICK UP

NNNG?

おおおおおおおおおおおおおお

...知ってた，都好係new

CY: 開隻關裕美俾佢地

NG3.0
New new new generation

華哥好野多謝華哥支持華哥

我覺得唔會係

NG3人嘅第3張SSR
如果係出新隊長技都唔可以話完全冇機會

又一次以為fc左志希

恭喜你

用ipad打又唔知點解越黎越多miss
master fc/master+ nice/bad/miss 10個內依兩個目標應該一個都達唔到

唔夠石去抽每日60石，走去課金
課完隻手自動禁落去10連度，好彩無禁確認

master fc我覺得25星或以下係只要玩得多遲早可以做到嘅
但係26開始難度會好似突然跳左好多咁
再上去到27同28個界線就好模糊已經分唔到

老套講句，practice makes perfect

加油，you can do it (CV:赤崎千夏）

唔會係咁...無可能架...根本就無可能會係咁...
...原來係買返黎同我用

隻手已經慣左課完就係去10抽
你已經變成ちひろさん的形狀了

啱啱見到大橋巴打佢拿住斧頭衝左出去喎

睇錯左
嗰把chainsaw嚟

諗住拎石衝活動，難道要AP
Btw係咪有碟送

let's go happy

S的話發揮值好似最少要30萬

其實cg 有幾多"有聲句子", eg you can do it

島村卯月、頑張ります！

行くよ、蒼い風が駆け抜けるように！

25星或以下我係好有信心既 (除左つぼみ)

26就一部份歌啦,最近出果D26 (狂騷/lunatic show/情熱fanfanfan)果D都冇辦法

闇に飲まれよ

新post留名

アイドルマスタースターライトステージ
今日のログインボーナスはこちらです！

29萬幾，以為fc夠tim

お疲れ様ですプロデューサーさん！

つぼみ已經變左26
26目前除左つぼみ就只有而家event首桜の頃搞唔掂
(其實我覺得桜の頃如果講fc難度至少都27或以上)
最近嗰啲26都的確係比較難
狂騒純綷密
但係冇乜位cut combo
lunatic show 就淨係最尾難啲
fan fan fan我覺得要睇部機夾唔夾

有能すぎるのも困りものだな

好眼訓，今日收隊，果48體送俾佢
各位加油

同你差唔多分,都係聽日再搏過

第一次衝2000名內原來係咁辛苦

我d左右連打係好弱

26黎講都係差依D歌唔掂
除左上面3首仲有OwOver,夢色,機械人
都係有左右連打既元素係度

較快notes下跌速度會好d,快左易睇d隻手都跟住快（好似會

OwOver係前面考協調力,夢色睇最尾連打節奏,機械人上下滑

的確我未試過9以上既速度,聽日試試

夢色個連打最陰毒係之後接個長條
成日會衰起呢個位

冷門就開冬甩，熱門就かなこ
nnng就通殺
買定離手呀

雖然個人鳩估會係ちゃま

ふーん

最近幾首26活動除左狂騷之外都負碌fc過
反而jewelries001三色都fc唔到
特別係nation blue同一個位連打好弱

我估應該會出左一線/親生女/動畫主角群先

Cu: MIKU
Co: NAO/MIZUKI
Pa: RIKA

依目前走勢應該會係1恆常1限1FES限咁出，所以3.0都唔出奇，不服來辯

抽唔齊擔當跳樓死

啊啊啊！

岩岩追左3pack華哥終於黎見我

第一下見到兩隻美優幾驚ちひろ又黎讀心

IKTF

最近都無咩心機打又唔想課金
改返做高登時個名算

nation blue 我覺得中間啲掃最易斷
只要過到掃嗰part後面就好穩

又迫害大橋巴打

果度練左成年幾終於克服左,左右換手掃會穩好多

就係差少少運未FC到

原來聽日先完
慢慢打算

最難係掃後面個段 一分心少少就好易爆great/nice

點敢串我大佬

niconico係咪唔可以用海外卡比錢？

台灣版好似唔駛用卡

一陣睇下先 thx

niconico我好似一路用緊paypal
個paypal唔係日本account

我相反，後面機械式咁打絕少甩
差唔多可以話如果一路去到掃嗰段都combo到就肯定fc
不過掃嗰段如果唔認真咁睇住嚟掃會好多bad miss

我禁channel入會無paypal既選項

channel入會又好似真係冇paypal

斬能死你

冇 以前仲有得用香港jcb

上年轉左用卡要有3d secure 但香港jcb 全部冇 所以都收埋皮了

幾時出4th bd呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你慌死唔出咩，諗緊出咩特典引你地買多兩隻咋

嗱
神户兩日一盒
SSA 一盒

4日box set 大盒
仲有全卷購入特典
店特

漏咗抽飛拳

漏咗抽飛卷

プロデューサーはん
やぁ、プロデューサー

sor
ぷろでゅーさーはん
やぁ、プロデューサー

お料理得意なんです！

給你錢快點出

agger
錢真係唔係問題
你出我哋咪乖乖比錢囉

3rd bd我遲咗無晒特典
又唔想硬食黑店
所以索性留錢等4th bd

本身10:30要去到利東做野 點知等錯車宜家都未去到

成班巨巨，已經諗定4th bd全店特制霸

鴨脷洲個利東？

慘 無得抽event

へご個個？

係

去到咁遠

已抽 連埋あすかりん一齊睇

btw channel先行之後應該仲有一兩輪既，入唔到會都應該唔怕

援交凛

實質上既第一

實質一位

最速個位靚d...

我睇住個表係咁笑

不過呢個表冇kwsm

22

頭十係東山配音既有幾個？淨係知道新子憧同我老婆結衣

白箱りーちゃん比ずかちゃん更似會吧
りーちゃん一整個淫底

成日著花紋絲襪引誘佢師傅

識多你兩個カレン同金剛

其實channel入會好似係有得揀入金?你可以搵下有冇巨巨幫你手

no jo 賣衫

第4好似都係東山文化

nico好似有出過片連埋啲上榜原因，有啲好好笑

個活動咁耐
好難頂

係俾某d同業者污染之前, 東山明明好純

除左信用卡其他都要用電話比錢

2000位果d人衝緊上黎,差距收窄左

提提你
日本debit都唔收
利申中過伏

總算叫達成左10個nice/bad/miss既目標

第4個月白信封你問我答

有冇課到

課左用黎俾60石/日

今晚係呢個pool最後一次60石
抽中響子最後機會

fuck you

連年頭D卷都用晒都係白信封,連假希望都唔俾ME

其實冇loading出花邊藍信封個打擊更大
尤其係連續幾個月白包之後

上次納稅有好野係ちゃま

中到SSR就好開心,重複又點話
家陣有3張卯月,mayu不知幾HAPPY

是咪因為換過電話黎所以抽極都係白信封

試下唔好抽60石
抽250石

你以為ME無試過? 雪白色既信封

咁不如試下

卯月1.0已經去到6張
其中一張係追美優抽返嚟

我要去日本考車，唔好阻止我

我同卯月已經安全到埗，更進一步

過去自駕游

壯大support由重複SSR做起

咁既情況你過去渣? 會炒車架

其實我係鴨記考都肥過一次

一巴打的攻擊！
效果拔群！

想轉工

飛鳥直播打LOL

跪求link

我都想

岩岩見到有條友ID叫扶他那裡IDOL醬俾人秒BAN笑到我

揾個人嫁左佢，收住印税過NEET少奶奶生活

有冇諗想轉邊行？

我個fd明明話用開debit幫我比架喎

冇學歷點轉行
岩岩過左試用期,想走都諗住做夠1年拎埋bonus先

日本で声優、舞台役者、ゲーマータレントとして活動している青木志貴と申します。
趣味はゲーム、コスプレ、寝ること、美味しいものを食べることなどなど。
ゲームは色々やりますがLoLやFF14などPCのオンラインゲームが特に好きです。
LoLは日本鯖のオープンβが始まってから、ちょこちょこ遊んでいます。
FF14はカーバンクル鯖で活動中。レイドクリアしたら隠居生活です。
基本的に日本語しか話せませんが、簡単な英語ならわかるかもしれません！

識雞腸

買張D9做地藏先

有冇作者名

可能做做下慣左又做得落去呢，加油
不過就算有學歷，冇經驗都好難轉工

R-18作家

美優把聲細到

屌，好多戇鳩仔
又係度講乜鬼台日又好又咩台主奶大嗎
你班撚屌去j你哋班網紅啦

一堆大陸人同台灣人係到講中文 由佢地自己打飛機算啦...

ban韓文唔ban中文...識玩

睇到覺得煩
btw
佢比我想像中打得有啲⋯⋯

食緊花生

限美優/響子烈士名單
1. 暴徒型吉姆
2.

魔王MAIN街機

求格驚直播

hego巴唔係有美優咩

屌 block撚曬啲中文去啦

唔知佢，不過佢好似第一日就爆抽爆死

係到祝你地一路抽好，換pool前抽到

佢要響子

你地又黎鳩我大佬....

嗱，我之前講左等睇佢逆轉勝㗎

冇SSR唔緊要
仲有SR可以FAP

巴打

但我想要華哥咁點

準備好信用卡

買bd

Love letter...

有張唔知幾時抽中既恆常美優

月尾fes前點都要叉定

可唔可以問下邊張得

吓 定有啲得有啲唔得
7仔賣果啲試過唔得

用緊東亞JCB俾錢
冇問題

青木志貴後面放左成櫃redbull

你係之前入開定新個D

個台好似係redbull 做sponsor

redbull對我已經冇用

宣傳力都唔太十足
唔係佢拎起罐REDBULL飲我都唔發覺

睇飛鳥....d 隊友表現

Cap俾咁多位準備背水一戰嘅巴打

唔識打LOL 唔評論

不過搵青木打機正路都應該打格game 啦

fes卯月呀呀呀呀呀

我記得2ch 傳過佢好似因為同格game神梅原出嗰大衝突所以俾日本格game界封殺

幫PCS P集氣

FES卯月係我弱點啊啊啊

真report左

作為一個有打開格game嘅人
kwsk

詳細希望

希望有張好用既3色VO比響子做隊員

kwsk

現有嗰3個
13秒高 美嘉
7秒高 凛
6秒中 ウサミン
應該係凛比較好

得美嘉,但我對辣妹麻麻

因為呢個?

嗱，利申多次先，2ch d人傳加上我只係憑記憶，所以真假不明加可能同原本講法有出入

好似話佢想接近梅原，於是先向佢既朋友埋手，到佢真係同梅原有交集的時候放棄左嗰名朋友，咁朋友心有不甘係twitter爆大鑊，咁梅原鍾唔鍾意佢冇人知，不過唔想搞大件事就叫朋友del相關的tweet(好似係）

純情辣妹
反差萌

處女崎

唔係好搵到
睇嚟件事年代太久遠

應該係遠古時代的事來
真偽應該考究唔到

不過，佢配得似飛鳥，又投入角色做埋cosplay，我倒是唔介意佢以前係點

就好似隔離某LL CV，我根本唔care佢有冇拍AV，佢做到本份不就好了嗎

agger
過去做乜仲bin c
立花咪又比人話成日遲到同態度差
wfc
仲有落合

鐘意個兩個都有呢啲疑似黑曆史

btw又到流刑地嘅時間

落合係咩黎 google左得個站名

舊雪步

被淨化揮手區

要被よしのん首歌淨化了

でして連打wwwwww

好似無講過
話說公錄嗰時おねシン中間間奏啲call變咗わっしょいわっしょい

本家認識唔多,算啦唔深究

ぶおおおおおおおおおおおおおおおおお

我第一印象係「たかくんたかくん！」

ぶおおおおおおおおおおおおおおおおお

乜料

快，現在還未遲

係咪紗友里黎

石仔

笑死我

今日guest嘛

即係芳乃
中之人跟本完全唔同性格

中之人係Pa

Treasure 真係海盗咁款sosad

りっか様:呼んだ？

完

繼續衝活動

入去已經賣緊キャラソング廣告

仲有im@s station

アイステ而家唔會跟咁貼
多數之後得閒先聽返

太可惜了

不過聽デレパー無デレラジ咁麻煩，デレパー唔駛開vpn

sosad無白金
聽返要感謝黨bilibili

唔求live dereraji 等第日算啦一次過

白金係咪有信用咭就做得？

應該就fc到
只要飛鳥神出多幾次技(他力本願)

白金就真係可以paypal

飛鳥 is GOD

又閃卡

呢張又幾靚, 睇黎又係限定

已免疫

係
賣飛佛

都係果句 恆常襯d

已開自動過濾功能

限定係過左檔去CU組

真係抵俾加蓮係咁玩

可愛い

神谷奈緒(Cu)

大獲,呢張仲可愛

同一張咭 （特訓前）

大家抽左60石未

強迫症患者表示唔抽

時子

松尾千鶴

等復刻啦

飛島Ｒ

雪乃

唔抽

美嘉R

はっしー巴(今次)的最終戰爭開始了...

買左花生等大橋巴報喜

戴定黑超坐等大佬曬卡

又要食住花生見證痴線佬既誔生

利申：已經痴左線，要食麵包直至下個月

月頭咋喎

唔係點叫痴線佬

食m記一包包個d糖 唔會死吧....

鹽先得

冷靜下來等復刻比較好⋯⋯⋯

響子 出年再見

今期安全 冇中
銀包休養中

話唔定2點就中招

然後Fes出杏3.0

杏的話我都要死

剛剛開始首歌的時候見到志希限係centre，我只能

打完daily歌唔記得轉番隊

巴打你好多目標

最後一日做到 ,遺憾少少係夢色FC左但唔會有紀錄

在乍暖還寒的午夜,一段緣份終結了

唔緊要，你很快就會再成功

不過呢個時候出響子

隨時會有命案發生,我就建議你避一避先

ok

跳樓吧.....

怨氣沖天

（はっしー）
黑 絲 的怨念

水已盡，距離2000仲好遠，今晚唔訓追

加油

巴打加油，不過睇個勢2千線幾乎肯定過10萬⋯⋯
所以要做好覺悟今晚你最少要上到8萬5⋯⋯

我都衝緊去11萬既安全線，但係已經想睡咁

建議你使用卯月式復活

大家係咪都係寧願用石回體都唔捨得食朱古力同蛋糕

yes

卯月送俾我既朱古力同蛋糕無食過
賞味期限接近無極限

想食響子整比我既飯盒

唔好咁...

大橋彩香巴打(無誤

直接溝華哥咪得囉
之後P想點就點

笑Q死

今日就係ml前日物販既大日子 有冇人係排緊隊

会社楽しい

記得好似有good ending版

咁凍 不了

個條係if線黎，面對現實吧

有冇全部漫畫睇

如果係cg + 有想要既野先會考慮射波飛過去即日來回

TWITTER上面既四格黎，分開左四張，砌埋就係咁

---大○○○巴打線---

---if線---

響子ちゃんかわいすぎ・・

好想同響子製造愛情結晶品.....

又一個痴左線既巴打...RIP

睇醫生吧 仲有得醫的...

本場刊冇左種田 不了

佢痴q左線呀.jpg

我係唔會受外表(3d model)影響ge

你個名無咩說服力

得返3個鐘

ME HAVE SO I AM NORMAL

ヒャッハー

早苗拍住side m既握野くん，完美

今次應該到早苗喇掛⋯⋯⋯

你沒有跟佢去遊樂園玩嗎？

ありす

又燈

ありすペロペロ

認真回：剛剛出完リーナ，唔會既

早苗嘅話超得唔使諗

都係個句，ありす已經俾你地由上年年尾燈到依家

Sorry

萬眾期待

連燈仔

我決定今次唔嗌

啱啱開moba收泰葉パイセン先記得自己開頭是但轉左個廢技之後未用lesson points刷雙特技

Treasure封面

我選擇燈復刻/屬性pick up

就黎兩點喇喎

。ヮ。

我抽唔到呀...

你隻game應該有bug，我手機裡沒有實裝這個偶像，來，把手機給我等我幫你砍掉重練

玩左CGSS咁耐，最痛兩次抽唔到都係限夕美同FES唯

其他抽唔到我都無咁心痛

如果唔係因為有fes幸子同楓我諗我真係會砍掉重練

一lag 就無左個銀杯
如果我係用iphone ......

diu del game

最近iPhone都唔好得幾多

あしたまた会えるよね〜

最痛一役係嫁蘭子
之後係限美波

好多掃有頭有尾但斷中間,我睇唔透

哈哈哈

美波和きらり不是只有恆常嗎？嚇我唔到嘅

iphone係好易nice
an機判定鬆好多

同感

兩邊都用過

中間的話

1. 機體性能導致冇反應
2. 你隻手唔夠貼
3.太快俾下一個note食左判定

冇錯, 只有一張
[キラークイーン] 新田美波+

笨大又註冊新商標⋯⋯⋯今次睇怕應該到ml了

出讓限美波有意pm

Pmed,4張fes幸子同你換

限華哥先有得諗

fuck you

認真，就算冇trade都希望佢好似隔離咁有卡換卡制度

咁限定點計？

有卡換卡既話チヒロ邊有飯開

專昆毒撚錢

四/五張SSR換一張指定SSR都諗得過

用返限換

3限a換1限b（ff)

以前玩戰女果時三換一 後尾換左P之後腰斬

唔係一開始就有啦咩？

信用卡換⋯

sideee~ Mmmm

何以見得

Cheer up

cgss 2.7.3
唔該搞搞android 7問題

嫁蘭讓我劈掉凜奈緒杏蘭子重練

さて、君はちひろの手先だな！！！！！

你真係好衰

嫁蘭有咁既價值

你想整痴我？

我同你死過！！！

因為大西沙織人靚聲甜

我可以火力支援

有冇人知佢弱點

肯復刻未

計下條數應該差不多，好似過埋桃華同ありす就係

Sorry衝活動就痴線，應該最多十萬零pt

慘 又受攻擊...

十萬零有點危喎⋯⋯

認住班pk

抽中限響子既全部都死無全屍

發功了

大大今鋪我撐你

係大天使的加護之下我無論死幾多次都會復活

如果我有無限石可以唔打encore再多d既

我呢幾日明明好安份守己

唔打encore其實係最後手段，但要狂燒石

做得癡線佬啪石其實好閒

寧願死無全屍都要得到響子吊帶襪

天使(笑)

頭先已經上到9萬頭，10萬應該過

天使無誤

呢集有啲太超過，無得食野真係好慘

報返上集青蛙之仇

套野最近好似變左玩弄サターニャ為主，好不好看就真係睇你點睇

今期G鬆吹奏響子

最痛係楓2.0果次 因為睇錯時間無課到

不要再說了.jpg

新人想推hego 有咩要注意

要拜大橋巴打做cfu

有請大橋巴打分享心得

大橋彩香巴打戰績：Hego live全通
全CD全特
週邊八九成
（好似係）

呢度最大嘅巨巨 ？

都係嗰句啦，今集大部分都係動畫原創
漫畫原作無咁玩嘅

巨巨再進化應該點叫?

月尾可以復仇（好似係 ）

比錢佢課金 好似係

各選手準備入閘

全部P已經入左閘
第唔知幾多場準備

早苗

又4秒

第一時間白信封左

SR張柳清良都好不得了...

ユッコかわいい

sexy gang bang

差婆終於有SSR

意識不良

OK, 等超得

又係4秒高Vi

組大姐姐聯盟

川島

Moba個邊今日的限定新咭池

2ch大圖

早苗既回合,連清良SR都有早苗

2ch宣傳班

COSPLAY?

セクシーギルティ

2下十連白信封幫大家開路 加油

清良張SR卡面周圍加多少少特效拎黎做SSR都唔失禮

2點60石

SR有紀1.0

10抽清良
ターンエンドだ！

70連

又抽

淨係中左清良，放棄

金主出手都覆沒

Skip

恆常=超得

70抽加埋先2 pack

無10pack都唔好話佢出左手

完美回避,等下張

課金吧少年

不了
抽的動機：同ウサミン相性一流

恆常可以等，我留力打fes大boss，因為好有機出智絵里/杏3.0

恆常越出越多 超得卷真係夠用 ？

大丈夫だ、問題ない

現在恆常候補只係森久保同早苗

仲有ありす同各種2.0 3.0黎緊

cygames總有辦法搶錢

其實抽FES抽限定個時你自自然然就會抽到其他SSR

「行くぞ課長――――ジュエルの貯蔵は充分か」

未試過...

我諗起上次fes限一種新恆常都冇

Fuck you all

就快fes可以倒晒啲石落海

岩架啦，發洩哂係佢地身上，唔好發洩係idols身上

超得債只會越積越多

ちひろ表示

你扯呀

而家PA有聲得返兩個藝人冇SSR

抽到3.0之前我係唔會死

垃圾驚,M都FC唔到,連銀盃都無

みんなの太陽：sell ranking直插至史無前例的新低

歌曲分數排緊2萬

出一張造型同放髮sugar heart一樣咁大反差引你地抽

sugar heart本身就正正唷

FC master 排緊5xxx

唔想打奏姐首歌,俾3萬蚊洗歌,
m@gic+evermore

喊出來

睇來係入唔到2000，可以訓教

好過奏姐首歌個判定先,いきます

愈來愈難玩

下畫開會前明明仲領先2000名既11000分,依家得返8000,要繼續衝

最後1次打master,一直miss 既位過左,點知一直無咩問題既位炒左,FC失敗

你現在幾多分？

呢幾日試左好多次
然後fc到嗰次係抽中最弱的Pa groove

斷C唔緊要,只要唔係太多既其實以上幾SET都OK既
係TP到家陣都炒到7彩

物販

唔驚啦，佢差唔多個個pool 都抽， 唔覺唔覺就清咁d超得債架啦

我自已條隊仲有好長， 小日向，周子，奏， 肥村

件tee咁ml feel btw無野岩 等gift果d出先睇下點

我都差唔多 華哥1.0 乙倉 加蓮 sugar .....

普通⋯⋯吸引力一般

暫時個list ちゃま 乙倉
奏疊埋心水等抽限

場刊衫棍都冇得唔買

條毛巾幾靚

⋯⋯⋯恆常我得3個未中是否應該考慮一下課少d

8萬9now gg

衫棍嗰d實買到既,不過冇會場限定cd就真係差d

Oh

智繪里2.0,美優,miho,桃華,法子,有香

好難揀

棍我買單支 一定要事前買

沒有 從來都沒有

棍佢分場地set，會唔會等SSA買大SET好啲？

白TEE個圖案+黑底TEE就有購買意欲，黑TEE圖案咁粉紅好女仔
毛巾真係靚既，想買黎幫卯月擦汗...

唔洗揀,抽抽抽咪得

design 應該一樣 分場地係分開pack

如果ssa 有人唔出就買唔到 雖然都有事前

全滿技 ?

月尾會抽呀,中到咪減左佢

...如果有增無減

課長既煩惱

今次應該會預3-4萬yen買物販

法國D黑絲都係晒D限度

唔需要考慮

特化是，平均型全部只係推到6算

應該淨買T,棍有太多

拿我無講錯架

T要買
棍用既有
冇毛巾歌毛巾非必需

慳好多

m@gic 唔重複既話,有咩難歌SET會入圍

今次啲棍幾靚

棍買九枝卯月就OK
左右手加埋8枝，口咬住一枝

已經有6支 ...

傻豬黎既，小梅+TP+蘭子就送人落地獄了

つぼみ(大量謎miss削弱你的體力同意志力）

金邊喎 買買買

つぼみ ME強項,唔驚

唔落m@gic
Pa 磨菇 美嘉 特權
Cu 志希 杏 兔兔
完美

係 覺得幾靚 想買3支

9刀流

唔係口都插4枝?

覺得幾靚＋1
btw
9刀流

2件T/毛巾/場刊/劍

應該係咁多

有鬼佬話咩nation blue confirmed

頭先人哋send 過嚟

傳說中有位ml idol可以一隻手拎5隻penlight ....

BTW

抽唔中冇得去

岩岩都睇

幕張福岡靜岡等緊你抽

幕張福岡靜岡SSA等緊我抽

btw未買過物販，你地係用轉送？
同埋冇得去既話你地會唔會照買

買咗當去咗
轉送啦緊係
一係就識人係日本

冇野岩

棍 已經有10th 同4th ssa cool

唔會再買

燃燒殆盡⋯⋯各位辛苦了⋯⋯

兩萬二分收工

擔當IDOL 點都要買吧...

個肝有冇事

我都兩萬分收工算

手殘唔求杯
要OT今日冇得打,唔係攞埋三萬張芳乃

好倦
放工後即刻飲左枝藍冰先勉強支持到

魔王叫你飲red bull

打兩萬分已經夠肝

Red bull好大藥水味，個人不太喜歡

Agger
過去錯過咗以後唔會再錯過

Alter+卯月=買

上次兄貴裝到底是什麼...

下次都係等唔使番學先衝2000

免疫酒精咖啡因同red bull呢啲嘢揮手區
己經無作用

alter 對上嗰批怪怪地

45分果陣升級,迫住打

shut up and take my money

全力疾走

仲悠閒過芳乃

Moba這隻卯月特訓仲可以⋯⋯⋯

全力とは．．．

Alter唔係仲有隻文香？
果隻白模睇落唔錯喎

你應該係我附近
辛苦了

你有打活動架？

你都辛苦了
最尾M+打到102萬分架,但都唔夠銀杯,一堆觸手

上個活動已經衝到無哂力 加上LIVE Groove burst要一次打成4首真係無心機玩

如果唔係担当無所謂啦，故事可以之後用匙開，問題ない

tmr本同人其中一張插畫 杏仁豆腐畫 搵左佢出來出figure 姐

已經好勤力...每隔一兩日就定期清體...

知,但決定用黎出figure的人到底在想什麼...

人気シリーズ「アイドルマスター」の関連シングルる「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 09 ラブレター」(日本コロムビア／3月1日発売)が発売初週に5.2万枚を売り上げ、今週発表の最新3/13付オリコン週間シングルランキング(集計期間:2/27～3/5)で初登場2位を獲得した。

連續四次20張銀卡博50%升技都fail

都係俾人skip

50%目前最高紀錄係連續12次fail

由得music station 班老害小圈子繼續打飛機囉

睇開ms嘅人唔會鐘意anisong
而鐘意anisong嘅人亦都唔會睇ms

0.0244%
我真係唔知點做到

升完潛能覆佢桌

話說呢到有冇全fc既巴打 或者唔計m+全制霸

話說聽日AFL有冇人去

880飛

暫時這裡未見到神人，不過2000位裡面好多這種痴線佬（讚美）

98/100已經係我的極限

都係98/100
feel 唔到淨低嗰兩首有機會

link召喚

美嘉試過2nice,志希最後掃嗰度根本係屈手指公勢如我

遺憾冇link，2ch d人拋出來

我以為講緊リンク召喚
利申︰冇玩

同樣無玩

美嘉個譜面其實我覺得算係相對有良心

最近好似話大改規則
有啲有玩嘅fd講開同リンク召喚所以好似聽過咁

唔知點解反而我覺得TP易玩d

你2個姆指勢P

完左活動終於可以慢慢睇今日新出既cgssVR MV, みりあかわいいよ．．．

那有VR

你唔會因為呢句而釣到早苗出黎

我個frd完全冇諗住再拿回去用的樣子

俾你發現左我真正目的

睇左youtube

大橋巴打我記得你好似都有VR?

養生中

4th條blade帶竟然仲有得再拎返出黎同個袋整組合技渣乾銀包喇。。
個b1掛軸值唔值得買

DD掛軸

前排有新聞話有師奶以為個會場成班terrorists

屋企人夜晚要睇電視 要睇都要放假先有得睇

諗起秋葉原次次入站都見到まんだらけ個cosplay廣告未入坑前唔識，入左先知cos緊依張卯月，上個禮拜去就轉左恆常美穂
btw買買買

キャキャキャwwww文香マ゛マ゛ーーーーーーー！！！ワンワンwwニャンニャンwwwwオギャwwwwww文香ママーーーアブブブwwwwマ゛マ゛ーーーーーーー！！！ママwwwwwwwwwwww

#全自動オギャり機

但亂入嘉賓應該唔會包埋?

無亂入都起碼代表有追加cast

會唔會我哋諗多咗
佢只係講緊ssa會多嘅

唔會有早見吧

ssa

開2nd Live Tour吧

到底會係9個淨底邊幾個
大熱門一定係中島
較高可能 嘅係照井 赤崎 久野

有啲可能 原田

完全無可能 早見 竹達 mao 田澤

我星期五係大阪睇佢
然後星期日係ssa又睇佢
never say never

我要買呢本…！

同宇宙老鼠鬥課金

しおこんぶ，畫功OK但好唔穩定

我鐘意佢啲畫風但憎NTR憎到死，不過呢本係純愛(好似係)
其實鐘意睇肉感畫風既話有更好既選擇

PM詳談

PMPM
kaede.takagaki@346production.jp

btw 之前佢有本楓係純愛，唔錯

肉感畫楓，除左ピロ水仲有邊個

再之前有本....

我就係開頭俾佢單行本個NTR故仔頭一集扮純愛呃左，嬲到我睇哂佢成集

笹森トモエ畫○○一流，新人漫畫家信じろ暫時係我最愛...ひぐま屋啲全彩大姐姐...

漫畫既話，我最鐘意なぱた

岩岩先見到bandai 卡 第四彈 16號有

做乜呢度成日變咗H漫/H game討論區⋯⋯

確定左SSA場是抽Blu-ray了

一日最衰都係華哥

總好過放係4th度

抽bd咪即係4th囉

係CG劇場動畫 BD .....

你們都讓開, 讓專業的來

邊有咁巨凜我記得雖然唔係絕壁但好普通架喎

明明美波先係先驅

可以放卵用入雪櫃了

sor 自膠

潛能果邊除左vi一定加爆之外,
vo同da係升定各5定求其一邊升爆先

有咁多限替換

是，唔是既話個角色會比最大值低少少

楓Fes限啊

即係求其升住先 ?

頭先睇錯
點都升爆一邊先

我會係升到單項+8先,之後常用既先+10

邊有咁易打到咁多耳環頸鍊冠出黎升晒+10

咁...如果升左vo10 da5 vi10
然後3.0出左da咪好麻煩

打一次SSS就多到用唔哂

btw +10+8+7既最終數值是低過+10+10+5

可以reset

哇我真係冇咁多耳環皇冠咁玩

事務所好窮

因為要用到冠既時候個數值先係+60

佢唔係每級都平均+50,頭3級係+40

打左4次SSS，升左60幾個偶像potential 到20的我表示完全特訓道具唔夠用

自膠

60幾個+10+10

打錯字
已自膠一堆

銅盃

よしのん星15成功

算滿意

恭喜

比著我唔捨得15
14＋1算

Thx

2000位同伙

有實用性喎

反正未特訓前放room就睇到，唔緊要啦

華哥定肥達
買定離手

我買：
什麼都沒有

我記得最近佢出新歌的速度唔係慢左咩

根本就冇to my darling 呢首歌

月更新歌

同樣都冇こいかぜ這首歌

魔鬼...

其實佢係咪用呢招迫你買再當清存貨

為左抽飛點都要買

DVD平500

買三隻...一隻睇一隻傳教一隻收藏(但要拆盒攞code...)

アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 第1巻2017
主演: 大橋彩香
DVD
￥ 3,240プライム

我覺得掉轉，隻game裡聽完覺得正先走買

個個都係20000分就停
打多舖入120000位內攞多50石

4th SSA兩日其實都係發緊夢

我講緊one for all

一切都係錯覺

dvd 另計 即係要買多3隻.....

會滿技?

幻覺嚟嘅啫嚇我唔到嘅.jpg

咩另計

Why not,升上10唔需要SR,R多到笑

DVD都買返黎睇傳藏...？

我未升過sr技

佢限每個人最多買3隻
但bd 買完3隻 仲可以買3隻dvd....

魔鬼.....

仲有店特呢

得sr 有得升

到底之後會唔會補返首角色曲比夏樹定當rocking emotion係就算呢

rocking emotion原來唔係角色歌嚟？

19話插入曲黎，夏樹動畫先附聲

嗰隻係動畫版先有
夏樹冇正式出過角色歌

仲有一批(眼鏡同千枝)都係動畫化先有聲
嗰d真係唔知何年何月先有自己歌

出左SSR俾LLC解渴先

買，都買.jpg

rocking emotion 放係埋角色歌中間， 我諗當左係角色歌架啦

有香不如以後唔紮雙馬尾
明明其他髮型時更吸引

買買買
殺殺殺

hea住打

趕得切尾班車204xx分，仲入到120000名內

suger heart

top1個分

個人選三大放髪>>>>扎辮

1.有香
2.佐藤
3. 愛梨

最憎阻人放食飯的西客

點可以冇加蓮

等睇你個選擇

加蓮果2條真係多舊魚

緊急食糧黎

仲有美嘉都係
放左之後就變痴女

係處女

一有頭暈身㷫就可以搣黎食

拘束器黎
解放後嫁力以幾何級上升

一睇就知經驗豐富(好似係)

agree

OLD RIVER LAKE

加蓮P們，冇圖好難討論喎

AGGER

其實大部份新卡都唔會綁薯片頭了

on9

放左髮之後係準備熄燈訓覺 利申訓佢隔離

上次痴到依家仲未好返 睇怕大家都要夾多次帛金俾佢

DIU, NO NEW SONG

Carnival 預告出左

冇新歌

加蓮天生麗質
根本咩都唔搞已經贏左

曲髮又得

直髮都冇問題

其實恆常SSR特訓前孖辮都好正常

究竟個噴射器髮型點做出嚟

いいぞもっとやれ
賞你吃薯條

最起碼都仲有依幾首舊歌要出

打到而家先講？

nocturne shabon song 唔知加邊幾個呢

真心希望nocturne shabon song都唔好加人上去...

美嘉美穗都算，Nocturne東山+早見好難搵到人拍埋去handle到首歌

就快放m+所以改

呢1 pair 成日合唱同一齊接同一個job

女神

要你同時禁三個位

肯定係因為呢個原因搞到我當年打過百次先fc

agger
唔好加人

借位呻一呻
あいくるしい點解要加人

一定要收埋ちひろ個份

卯月使用「笑顔」!
大橋巴打從狂亂中回復正常!

用安災冇人權

日本人(同其他外國)係咪無熱氣概念?

最高かよ
買

為左俾首歌三大性慾唱

補返
人妻頭

好驚4th成為二人合唱絕響

唔駛驚

因為根本就冇唱過

冇7+ 份

屌

為什麼智絵里只可以去到黃昏但係ウサミン可以去到夜晚

年齡

然後⋯⋯

由左至右
求婚
結婚
蜜月
生仔
幫小朋友揀禮物
倦怠期

喂？青山？

北条加蓮は人生

同桃華果張圖有得比

cfu 而家去睇醫生仲有得救

你兩個都要去

唔會發生

薄荷

同兒時玩伴+暗戀對像即係我訴苦佢老公點對佢唔好又懶之後既野唔駛多講......

加蓮が果てた———！

でも私、やはりあの人のごと大好きね

咪就係！之後既事就係我返屋企食島村村為我煮既飯....

聖夜楓啊

未睇過桃華個張

高巴打唔係已經棄game保平安了嗎？

但個コミュ真係世界級

コミュ真係moba最偉大的地方

前面都算正常，最尾真係

見你們講加蓮走去按來睇，加蓮原來係同佢行街

我到而家都理解唔到胎內回歸係點樣諗到出來

你理解到＝同班痴線既一樣

遊人有套講胎內回歸係埋頭入去死
Cla

ML day 1 開場了

好想去

我想問下買CD除左淘寶之外仲有咩辦法可以入手到其他店鋪特典？集運要等好耐好耐好耐...

又1個POST

1. 搵各大fb 開檔食水又深既代訂
2. 遊日飛行系
3. 親身飛去
4. 用tenso 個d 代運 響各大鋪頭online shop 訂 但冇記錯有tora 定gamers 係bam 左代運地址的...

呢個POST越黎越多痴線佬

桃華媽媽張恒常唔算靚

これはひどい．．．
あ、こんにちは千早さん

恆：一流
限：高雅

如無異議980開新post

代運地址都bam

副標題唔好用真ん中で産声上げたい

岩岩睇日任要打呢首,唔覺有變到既

採用

呢個POST D P真係好危險

認真，如果冇人反對我用高巴打個提案㗎

0票反對，全體通過副題

開ed

Push

> その短文ながらも変態度あふれるコメントは、多くの視聴者に強い衝撃を与えた。

呢個post除咗變態之外嘅總結